亞裔小朋友被數名黑人威脅要強姦他姐姐

BLM BLM BLM
左膠頭版
她的陰道強姦了數個黑人

說個笑話

BLM

Black rapist lives matter !

BLM
BLM

個細路拒絕=唔想家姐生個黑人=種族歧視

BLM

以為係迫佢屌黑人家姐

淨係比白腸屌 唔肯比黑腸屌

racist !!! BLM

黑人就是賤種

個女仔幾大膽

侵埋我

Bird Large Master

Black live master

Lives

因為亞裔小朋友會食猴子腦？

平權呀 平等呀

Black dicks matter
黑撚無得做幸福賓周係imperialism/white supremacy做成

H漫内容

哈哈哈

賤種力架真係天生罪犯

幾多個拳王阿里先可以填到呢條片造成嘅傷害
正如BLM一樣前面嘅人點樣口講大愛都冇用
因為後面嘅人一路放火搶劫
黑人咁樣出多個幾多個馬丁路德金都冇用

好勇
但個心應該都好驚班HIHI
唔惡佢哋都唔會走㗎班人

同支那人一樣 根本係個dna出左問題

That's why we need rooftop koreans.

話左排華啦

左膠又話拜登當選美國會好安全？
永遠歧視亞裔
就永遠只有左膠

黑鬼爭氣啲啦成班烏合之眾蝦細佬

所以唔好話人stereotype 黑人係強姦犯
佢地自己都咁講

一直話死黑鬼最撚Racist, 偏偏就有班大愛撚死抱住班黑鬼
係香港都係, 只要係講英文既, 港女連黑鬼都照衝去含

入去回black list matter 洗版

BLM就係低下賤種生物

移民撚：個別事件

人地唔駛好似香港咁要畫面靚架,人地有辦法操控傳媒操控傳媒言論做實事
事實上就係黑人贏到開巷

痴撚線 以為係條街咁講
黎到人間鋪 成班真係衝入去鎖閘㩒低個女仔都冇人知

BLR

黑人真係好黑人憎！

狗改不了食屎

個女仔講英文好好聽

支那種唔敢搵返喺大陸定居果班黑人覆焯東亞病夫喺自己國家都咁軟弱

賤種力架

碌勁耐先搵到正常 cm

加劇種族歧視
BLM

BLM!!

Old news is so

左膠：睇唔到睇唔到

香港班「心理白左」點睇

阻膠又盲撚咗

who is gonna take a knee for Asians?

Reddit好意思咩
BLM終極打手

愛登力：睇唔到
人哋移民關你撚事咩？你幫人出埋錢呀 屌你老母垃圾支狗

外國無歧視架

有無人俾人校園欺凌過

俾bully到變咗弱智生滋狗？

點解美國啲黑人褲又著唔好，又唔著衫。
宜家非洲啲黑人都好過佢地啦

用錯meme啦

大把香港人移民都俾黑人蝦
唔見你喺香港做嘢

政府有歧視？

systemic racism

左膠呢？

大把邊個丫我話你個支那老母大把客添

d nigga真係垃圾人種

白人＞黑人＞黃人

唉 見住律政師一個一個咁告暴動都告唔入 好灰

垃圾玩膠撚見一個block一個
永遠block bye

留喺xianggang更稱心

垃圾二元對立撚
我從來無講過移民有問題
只係睇唔過眼移民撚唔俾人講任何有關移民既缺點
一句野引曬成班垃圾出黎屈人五毛 見一個block一個